期指期權實錄

一齊交流下，有無人有玩開期指期權🙋🏻今晚有時間post返之前既record

每月買$1000左右恆指期權賭大細

點買法？就咁long call/put?

做vol trade iron condor為主
有時就對沖正股做put or covered call
同埋會做長期小小short put(因為定期會買股票 所以一定價就會入）

留名

我個人就唔鐘意玩股票期權，覺得好難玩咁

留名學野

咪一樣咁玩法

電話就無電sosad,仲上緊堂

係咪多數人都係大學開始玩投資？我都係為左揾學費先學下玩下咁。算係新手

為搵學費就唔好了

怕你輸埋學費

利伸 過來人

求指示爆機會
100 倍 long

每月結算左右買下月call/put